[認真討論] 想問有冇簡單又霸氣嘅𦧲痰教學？

病咗一排，啲痰成日上咗喉嚨但又咳唔到出嚟
平時見啲MK仔/煙撚周圍吐覺得好撚型
想問大家有冇個簡單又霸氣嘅𦧲痰方法可以教吓我？
利申：真絲非假膠

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

睇鐵達尼號學啦

Lur落廢老度

有冇興趣同我一齊睇？

good idea喎
快啲教識我ok?

我每次咳到出喉嚨但又會唔自覺吞咗吐唔到

屌隔嚟位個同學上緊堂開咗我個po出嚟好尷尬

上lecture專心啲啦……

啱啱嗰堂好撚悶ma

唉